[新諗]講個笑話比大家聽，包爆笑 (唔係❌❌浦)

高普

giggs狗?